消毒噴霧一問

有冇ching知呢隻有冇用

老母買咗好多

係咪一定要消毒酒精

Push

你見醫院無用既野 都係無用
完

唔係滴露個d都可以慳返，呢d用黎呃老豆老母

同問
非酒精有3種
1.非酒精濕紙巾:超市,屈臣士常見,滴露,WALCH等大品牌出)(是否要5分鍾才殺菌?
2.天然無酒精殺菌:無化學成份,如樓主問嗰款BIOEM/AQ/彩豐行
3.非天然無酒精殺菌:如GK淨可立(主要活性成分為季銨化合物（QUATS去離子水）/JcoNAT 原生除菌液(主要成份 HOCl(次氯酸) (Hypochlorous acid) )

有冇用?